點解咁濕

好辛苦

樓主70頭都仲濕到？